都唔知連登仔驚咩 明明政府做野你先要驚

不作為先會令藍絲轉態啊嘛
屌鳩林鄭做乜姐 提高個人衛生 家人衛生
變到03年咁 係唔會令我驚架窩

大爆發我只會開香檳慶祝
樓價暴跌最多我出雞 你地出豉油 夾份炒樓啦
做得咁辛苦做咩 香港收租 移民台灣好過啦

終於有正解po
個啲唔攬炒寄得利益撚同0.5嚟

死曬班廢老 換來香港27年安穩 值得值得

左膠驚自己死渣 比人拉d 手足變哂condom

政府不作為，我地就要屌政府不作為，仲要抓埋班藍絲廢老一齊大大力屌政府，佢地先會轉態。
政府不作為，我地圍埋一齊開香檳慶祝，班藍絲廢老怕且唔會夠智商屌。